%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[
	paperwidth={29.7cm/2},
	paperheight={21cm/4},
	margin=.9cm,
]{geometry}
\pagestyle{empty}

\begin{document}
\begin{exemple}[Exercice type]
On considère la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par $f:x\mapsto -3x^2-3x+6$.

\begin{enumerate}
\item Montrer que pour tout $x$ réel, on a : $f(x)=-3(x-1)(x+2)$.
\item Dresser le tableau de signes de $f$.
\item En déduire les solutions de $f\geq0$.
\item Résoudre $f(x)\leq6$.
\end{enumerate}
\end{exemple}

\end{document}
